「清洗偽人行動」

首先將佢地網上所有資料刪除，例如fans page、新聞、相片、有關佢地既post、歌曲、電影、劇集，youtube片手、fb分享，總之你可以搜尋到條L樣既野，通通抺走！

第二，將佢地所有唱片CD、黑膠碟、相片、簽名物品，全部丟L哂去堆填區

有冇得攪？

一句Eason
做唔做到

要一齊做